一人n件覺得自己最英勇嘅事

嗰陣好細個，大約小學3,4年班，又細粒又瘦。
有一次同啊媽去街市買餸，好記得我係發緊脾氣，所以我離我啊媽3,4個身位跟住佢。之後有個啊伯迎面而黎，啊媽行左嘅時候，咁啱佢又行右，啊媽行右佢又行左，之後佢特登撞開我啊媽，繼續向前行，好彩我啊媽撐住咗牆，冇撞跌到，之後我唔知點解好大膽，好大力一鳩撞到個啊伯爭啲跌落地，個心幫咗啊媽報仇而好開心

利申:純粹拋舊磚，可能你地唔覺英勇

返工拒絕ot

小學個時
鍾意個女仔喊緊
因為同我寫紙仔
而紙仔上面有粗口
老師話要打家長
最後我頂左話我做既
但我又沒後悔喎

比十幾個叉仔跟蹤都走得甩

老世打俾我問我去左邊

我: 去左食早餐
佢: 翻工時間你去食早餐
我: 無精神點做野啊 做到野咪得囉
佢: ...
我: 得啦 我做野你放心 食完就翻架啦
佢: 咁你快啲食完翻啦
我: ok bye

係金鐘一人力戰數十隻警犬

單拖擒撚咗上旺角路障情挑陳曼琪

溝到？

又唔係捉住你

思覺老師

小學嗰陣 同班同學星期六落街踢波

10幾年前 屋邨好撚多街童

咁踢踢下成日有啲大我地一兩年嘅人 走落場搶我地個波踢

通常佢地踢一陣 我地又唔追波 佢地冇癮就會比返我地

有一次我啱啱買個新波 第一日攞落場踢 踢踢下又比人搶啦

我唔肯比 仲講左句屌你老母 講完嗰下成個人勁緊張 震晒

之後比個高我一個頭嘅街童屌返我轉頭 一腳踹落個肚

成個人飛左半米 訓左喺地

逃兵

好撚憎呢啲村童 恰鳩細佬

搭小巴嗌有落
做左成車人既英雄

搭巴士比後面條友頂背脊
我細細聲講左句屌你老味
諗起都覺得勇

過左檔黎lihkg

小學五年班勁肥嘅女老師痞低執嘢嘅時候一巴打咗落佢屎忽到 仲要超大聲超響 見家長不特止仲要俾人記嘢 差啲俾人踢出校

中學個陣
個濕鳩中文老師上堂教簡體
我直接一句屌你老母返中蟈啦仆街

做得好

結果我中文無合格過#yup
我屌你老母死教畜

佢點答

好衰

想知屋企人咩反應

屌到我上天花板囉

呢位同學冷靜啲，唔好咁偏激
你唔寫簡體字作文會唔夠時間寫㗎

點解冇啦啦打人屎忽

一個打十幾個叉仔就英勇姐
走佬就拎上黎講

咁係個老師英勇

2個女仔捉個麻甩佬偷拍裙底

無聊囉 嗰個係代課老師

你根本鍾意左佢

諗唔到...

form2雞個時
有個高form走嚟調戲我哋級花
我走過去
細細聲屌佢老母就走咗

排隊等車有條友食煙逼人食二手煙，我啤實佢搞到佢唔敢食掟左支煙頭落地
我直接屌尻佢，叫佢執番
嚇到佢即刻執番，一執起就有車，睇住佢拎住支煙頭拎左成程車

有次返工放lunch果時，
上緊電梯，
見到有條友係度用電話睇裙底，
之後即刻捉住左佢

不過個女仔無反應，比佢跑走左

以前讀書 有個朋友係隔離班 俾班入面d mk恰 本身都唔理 有我地同佢玩咪得
點知有日mk見到我同我d朋友肯同佢一齊玩（之前一直都唔知） 佢地應該以為我地係好恰個d 成堆行埋黎圍住我地 同我地講話做個朋友 我d fd好驚 但我同佢地互屌 之後我句句窒住灑 仲攞水撥9佢地 諗番起都好笑
後尾啊sir黎調停 鬧交個時間有條仔懶寸搭我膊頭 跟住我fd同啊sir講 告佢非禮
自始之後堆人係學校見到我都掉頭走
利申：一向以和為貴 唯一一次咁大膽

喺山上面翻工 比成百隻馬騮圍住 即刻追打隻馬騮王再掟佢入獸籠

中三時當住成級面前同個出年去外國讀書既女仔表白
利申：衰左

打都算啦，仲要揀個肥婆打

搭小巴成車滿人，大聲叫總站有落

上LIHKG屌5p字

如何比人屌返轉頭想串返佢而不失霸氣

Same

有個阿伯係地鐵大大聲同個黃絲妹妹仔講野
妹妹仔拗晒底，最後我一句野都無講就收左阿伯皮

捉住報左警啦,仲英勇?

同個女仔係whatsapp 表白
衰咗
其實一向都係做緊兵

同你呢啲人講真係哂氣

搵鍾意ge人影相，諗返轉頭都唔知哪來的勇氣

中學last day問女神可唔可以同我擁抱一下
得左

今年鬼節
凌晨返到屋企樓下
條路好黑
無啦啦有個著白色長tee嘅男人迎面行埋嚟

：我想要二十一蚊啊，你有無啊
我：我好窮㗎

佢好幽怨咁望住我兩秒 就繼續向前行

其實淆到瀨屎

Same
冇下文

游得快過其他精子

搭巴士嗰陣，聽到有個男人喺度鬧佢老婆，仲要係不停用粗口咁鬧
我頂唔順佢就大大聲聲屌鳩佢唔識尊重人
佢係互屌嗰陣時，突然攞個錘仔出嚟，我即刻頂住佢去玻璃窗加搶走把野，又啱啱好佢到站，我同佢講:屌你老母，唔撚好比我再係依條車線見到你
之後個人不受控咁震足幾分鐘

原來個日架車有個同級，佢傳到件事半個form都知我

行先死先架 只有一係好彩一係意外

一手擰住老闆條頸撞向牆

返學入校門之後見到有人畀車撞
就dum低個袋行出馬路幫手報警
再幫個patient做簡單檢查

小學個時同班friend去公園玩 好似係中秋節
行行下 比人特登撞 似係form1-2啲死mk仔
我啤鳩住佢地 佢地繼續撞 我撞返佢地 加多句 撞夠？
佢地好唔順氣咁走左

我淨係夠膽搵女神影相咋，仲要隔成個身位

St.john

俾廿零個黑社會圍住 未怕過

利伸 俾人執左劑

Red Cross

係日本旅行問個日本妹拿line
仲合照影左張相

不過用英文傾左唔夠幾句就冇再應

搵野壓住隻曱甴

雕花咁寫正體字夠時間寫千七字
重有多比你

細細聲

好笑

擒賊先擒王

冇

係whatsapp同個鍾意左4年既女仔表白

拒絕左我 溝左第二個

電話

係人地男朋友面前抄牌
個陣唔知

比帽人哋戴

果陣學游水，第二堂教我果個阿sir大我幾歲，游水又唔係話特別勁，又生得矮16X。果陣佢叫我係快線到來回游10個直池，中間唔比停。咁我游游下有個on9廢老係到阻住，唯有停左，之後佢走黎鬧我，我解釋比佢又唔聽。之後我即刻係池面企係到，高撚過佢2個頭，佢個頭去到我心口。我大大聲講左句「點撚樣屌你老母！」，之後個on9 sir即淆撚曬底又同我道歉又成，成個泳池既人都望曬埋黎